爆笑管家第五季？！

Sorry 做咗標題黨
但有冇人好懷念呢套嘢 當年真係覺得呢套好好笑
(Source from YouTube: )
雖然漫畫個尾唔好 但雅典娜嗰篇應該好多人想睇 有冇辦法可以喺有生之年睇到呢篇嘅動畫版
想睇下大家意見 同有咩渠道可以同當地嘅製作公司或者以前負責過爆笑管家嘅動畫公司討論下？畀佢哋知道我哋嘅聲音 話唔定有機會睇到！

Push

轉個問法 大家點睇呢套先
點解好似冇乜人理呢一套動漫
Btw push

當年璐珈線收左皮好傷心

漫畫都完咗兩年，死心啦唔會再有動畫新作

有第三季已經係奇蹟

季季個樣都唔同我就寧願佢畫過個結局

細個睇得一兩季 喺YouTube聽住首木之芽風 好好奇張相嗰個女仔喺邊個
而家先知原來係小雅 細個冇睇過漫畫都覺得佢係真女主
唉屌點解後期動畫嘅製作咁廢

然後水蓮寺又係好吸引 個角色塑造得咁靚

佢出套ova講下小雅同烚吓烚吓嘅童年都好

可唔可以講下個畫風唔同嘅地方 我講唔出有咩唔同 只係覺得第二作感覺怪咗 尤其是啲顏色

深夜push !!! 2:12聽日仲要test
但呢幾日重温童年回憶 覺得套嘢唔完整
硬係有啲唔自在

新作睇完一集後，我棄咗，真係好難頂

同人誌對決之後冇再出現過
仲記得同神知個花音出過碟

咁又係 新作第一季頭幾集好似拍日常劇，拍到vlog咁，後面啲新人物冇交代過就彈出嚟，係個尾有啲轉折點先好翻啲。更加唔好講新作第二季。。。
漫畫後期亂嚟 結局角色又交代唔夠 動畫就第二作keep住收皮 睇嚟雅典娜無望了屌 童年回憶都救唔到了

其實我都係呢兩日先睇漫畫 因為冇追開又想睇下結局
然後再睇完救咗雅典娜 啲人話後面劇情插水式咁跌

聽埋你咁講睇嚟漫畫都可以收翻埋先

漫畫最嬲係天下出到47就完合約唔再出，搞到淨低5本係買台版

講起漫畫 火田好似有套新漫畫 聽講主角好似烚吓烚吓同雛菊 可惜已經同管家冇關係了

但其實管家個題材算唔算好

後面啲野其實都好勉強下

都唔新，完咗管家就出，兩公婆集集喺度耍花槍
管家完之前重出過本邁向星世界，但出咗一本單行本就冇再畫

漫畫過咗雅典娜篇之後就開始不知所云，爛到爆

標題黨死全家斷子絕孫不得好死

屌你老母標題黨

雅典娜篇之後就變成垃圾

冇錯，明明雅典娜篇我追到仆街
完咗之後即刻一落千丈

變左垃圾
最接受唔到會長收左皮